撲你個街你班愚樂台pr狗又搞到尋晚旺角百幾個手腳畀人塔咗

為咗幾百蚊個post搞散場運動 你地開心啦

who

然而死支瑜呢個時候搏晒老命奶支那

麻煩樓主開名啦

list一早準備好
多人想知再post

收左共產黨錢